連登不解之謎, 次次黑社會大舉出動時, 連登都會大量post叫人唔好群眾鬥群眾

7.21係咁, 福建佬係咁, 大量post係為黑社會降溫, 真係唔明

左膠只會阻住手足
手足有難嗰陣時又唔出嚟幫手

周梓樂手足頭七

民意撚囉

黑社會都唔撚打

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

打 同我狠狠打 但小心人生安全同唔好死人

where a u 左膠

阻膠死全家

唔好比人打死

左膠=共諜。

係

唔好鬥

唔需要鬥

直接ko佢地唔該

反對任何暴力

仲有明明係佢地出刀在先, 最少3位手足要入icu, 仲要一世去受, 明明係對方鬥我地先, 我地係受害者方

唔係民意燃
立場訪問過一個前線巴
講得好清楚
行動有目的最緊要
我地目的係經濟攬炒
同埋破壞對面軍事設施
打仗當然有軍紀
講左好耐盡量唔好針對平民
針對平民對達到我地目的完全無用

唔想再有人無緣無故咁犧牲
已經被狗咬走咗唔少人
長期戰不宜減少手足
打羸：手足受傷，街坊食花生，班狗可以唔使做嘢
打輸：手足受傷，街坊食花生，班狗可以再捉埋你
唔打：手足無事，街坊有機會驚，可以吊班狗唔做野
對家無野可以輸，無必要打啲咁嘅仗

佢地咁光明正大一定同黑警夾左計
打贏你 你死
打唔贏你後面黑警出黎圍捕
擺明引你

如果落單嘅話就